Netflix集中討論區 (5)

Netflix原創作品推介

如要劇透請先提醒
再加粉紅或深藍細字

有無人有睇secret city, 幾正
睇緊第二集

留名先

睇梗套NETFLIX 原創動畫, 巨怪獵人, 幾好睇

有無人睇 Star Trek Discovery
幾廿歲人第一次睇 star trek 電視 還ok

又加價？

之前明明$93 plan 都有HDR

加左唔夠一年又加

LM

GLOW S2 真係好精彩
班女越嚟越團結
好熱血好溫馨

雖然係卡通片
但CG動畫效果唔輸電影
劇情幾輕鬆吸引

OITNB聽日會出trailer
等咗好耐

我都睇到第二集
呢個時期出套咁嘅野

睇緊第一季American Horror Story，有Quick Silver有Zoom有隱形女俠，群英雲集

睇左兩套查案
Unabomber 同 mindhunter

幾好

可能就係呢個時間先推出黎

留名

睇緊Good Grils，Christina Hendricks明明飾演一個好媽媽，但副身材真係好唔襯個角色

而家最貴既plan 加到幾錢?

睇緊killing eve 睇到第6集, 開始有d伏

係新加坡太悶
用咗5日清咗prison break s1
好撚好睇 係breaking bad 既等級

Killing eve 開頭係覺得幾特別 唔係普通兵捉賊
但後期要拉條尾去第二季就開始唔好睇 會失望

第2季做左啦咩?

好唔好睇

典型美劇一個蠢女人壞大事嗰種故事，為左Christina Hendricks會繼續睇落去
有啲想寫女版Walter White既感覺，但整體唔夠心思細密同緊湊

就好似為左Lotz睇Legends of Tomorrow，為左Melissa Benoist睇Supergirl

睇緊The Alienist
幾好睇喎又

未做 但會續
所以專登留個尾去第二

It's a whole new world. Season 6 of Orange is the New Black arrives July 27.

Orange is the New Black: Season 6 | Official Trailer [HD] | Netflix

timeless 係唔係出左D咩事
卡左係第10集好耐 唔更新

《你的孩子不是你的孩子》 睇預告 咁似奇幻潮某一集

俾NBC cancel 左

有冇巴打知netflix而家係咪用唔到google chrome果個1080p extension? 次次一開果個extension就load唔到video, 但係我又要用chrome先有雙字幕

姐係以後唔會再出？屌 我個結局呀

有雙字幕？

笑位有但唔多，睇左幾集，基本上個故事就係不停有人壞大事，所有野又由頭嚟過，不停Loop

有呀 都係extension黎 好易搵

啱啱 Join
冇預期之中咁多嘢睇
好多打個名去 search 都冇

電影真係好少

快點

想問有冇方法知netflix黎緊會有咩上架

想睇billions 3 如果會快上架就等下先

咁都要負皮？
屌你老母戇撚鳩

搵到喇 唔該你

有無人知ps4 點轉netflix 去us region

究竟brooklyn 99幾時先出第五季

我已經忍唔住手down左成季落黎睇

無賣弄性感，但身材太好真係點包都包唔住

點解我Netflix 果到簡中文設定 會左簡體中文既

邊度有source?

禁左中文啦喎 仲係出現簡體既

地區問題？

rarbg

我登出 再登入都係咁

唔知點解我用Firefox 睇唔到

你係咪用左1080p果個extension? 開左就睇唔到 我之前都係咁

Netflix有killing eve咩

如果你係雜食撚都有幾多野睇
我主打睇戲就比較少戲揀

睇到唔知第6定第7，佢倒幾袋錢落老公果幕好正 進化了
暫時劇情我覺得唔錯

頂唔順啲女人太蠢，成套劇christina hendricks係完美，其他女人都好蠢

個tb媽媽幾正

最攪屎棍係佢
tb仲正過阿媽

都係，次次都係佢唔見錢
次次唔見錢就拎頭套出黎，好好笑

第七集爆響口都係佢

屌劇透唔好用粉字

要去楓林睇

明明揀繁體都有殘體字

頂，結局無頭無尾既！

邊個區有killing eve? 香港唔見有？

BARB IS ALIVE

Sierra Burgess Is A Loser | Official Trailer [HD] | Netflix

Antman 嗰位 Luis擔正

Extinction | Official Trailer [HD] | Netflix

第二部印度原創劇

Ghoul | Official Trailer [HD] | Netflix

劇定電影?

Poster寫所有集數
劇啦

劇集

Prison Break得頭四季

唔係睇第一季得啦咩

睇頭兩季就夠

點先可以破到個區域限制
佢認到我個VPN

試用期係8月9到期
想取消佢但佢話8月10先取消到
咁係咪要逼我俾錢

有咁嘅操作？
聯絡客服喇

Netflix earned the most nominations of any network for the 2018 Emmy Awards, breaking HBO's 17-year streak at the top.

我以為家庭倫理劇
但啲人話係台版黑鏡
預告完全唔覺有科技

日本片黎？

係台版黑鏡
不過主要係講家庭管教同教育制度

呢套係漫畫果套?

有，有個搖控器
Btw 幾好睇

有套末路上左
一陣睇

叫「終途」至岩

第一次入post
岩岩一下子煲哂兩季13 reasons why
之前睇過又推薦嘅有下面一堆
altered carbon (雖然有少少爛尾)
black mirror (唔洗多講啦 )
santa clarita diet
set it up輕輕鬆鬆 都幾好
hannibal (節奏比較慢 但整理不錯)
the alienist (算完整 等第二季)
how to get away with murder (已爛 家下有少少為睇已睇)

the end of the fucking world都ok 但兩個主角中二病令我一開始睇到好躁底

Jason bateman憑住ozark拎埋提名 Netflix pr

我覺得睇13 reasons why仲躁

今次Netflix表面上拎得最多Emmy提名，但實際上成績並唔理想。燒咁多錢買原創，幾乎一星期出一部美劇，無可能仲唔超過HBO掛。

以單一劇集睇，最多提名既GOT有22項，而Netflix最多提名既The Crown只有13項，差距擴大。Stranger Things 由上年既19項跌至12項。

加上今年無新劇彈起，呢堆 Altered Carbon, Lost in Space, Gypsy , Everything suck.... 好唔掂！只得GLOW, Godless 分別係劇情同限定劇有所成績，但大熱程度不及HOC, OITNB, ST

Mindhunter 只得一項提名
實在太跌眼鏡

無計 雖然Netflix大灑金錢，原創劇平均質素都係差過hbo同fx嗰d台，而家新劇連流行程度都唔夠人黎

不過提名艾美獎應該都係靠pr野爭取

岩岩睇完

有冇手足覺得
secret city 個片頭好House of Card

clay真係好撚煩
s2個尾完得勁hea 又急

魔女羅米娜 ok?

好似仲未有一套好代表作咁

講真, 用有冇獎黎定論一套劇好唔好, 根本冇意義

個獎就算講到幾勁, 幾有公信力, 背後咪又係某一班人自己既定論, 根本就唔代表大眾觀眾既意願,

班評審唔鐘意, 又唔代表觀眾唔鐘意, 反之亦然,
如果用有冇獎去定論一樣野好定唔好, 真係冇意義

利申: 純發表對獎項意見, 對NETFLIX和HBO邊個好啲, 冇意見

Netflix 入面有冇得揀中文字幕？

咪係lor 大把神劇都無攞過獎/提名 d人用有無提名有無獎黎評論套戲/劇好唔好睇真係on99

Calibre相當唔錯

用vpn睇外國版，咁有無中文字幕？？？

手賤click左睇智能囚屋
獨狼皮

有無簡評下？

冇

Tau~~

我都係
有冇伏list參考，想避

david fincher

好冇睇
我對netflix 原創既已經失晒信心

將微電影既劇情拉長到120分鐘
Netflix原創都係睇劇算

睇完secret city 快啲有下季

又睇叛諜追擊

仲未有第二套HOC出現

咁我都係省返個幾鐘算

tau都唔算好伏既..普普通通咁
不過同預告有d 落差
以為佢係比人捉左, 之後用智力+智能逃脫
點知只係AI 普通版

想問viking仲有冇得睇

早幾日開始左個試用諗住睇反黑 手痕諗住睇下其他劇...跟住停唔到
睇緊black mirror同brooklyn 99 同埋睇左evil genius都覺得好好睇
追post見幾多人提stranger things, nacros同mindhunter呢幾套 想知大家覺得呢堆點同仲有無劇推介 同遲d睇下有無人夾

99幾時有season 5

你鐘意睇Evil Genius，應該都會鐘意睇Mindhunter
Mindhunter主要講FBI研究serial Killer嘅心理
另外有一套叫Manhunt: Unabomber都係同Mindhunter同一類型，都係好撚正

stranger things 係好睇，但冇其他人講到係神作咁

Narcos 係正野，又係好撚正

唉 新會員想問下我有續家庭plan 但我遲啲要去日本兩年

係咪除左vpn就冇其他方法過返香港區睇劇

主要係想要中文字幕同齊netflix 劇

世界杯期間無開Netflix 成個月
岩岩開返發現多左Prison Break, Ironman 3 同
Dr strange. 正

希望遲d 會有24 啦

點解有雷神, IRONMAN, 隊長
但無HULK

睇左，套野最後好多野無交代

岩岩終於睇完goodgirls 不過不失
輕鬆得黎又幾想睇埋落去

Confirm左出season2

照你咁講 我應該會睇mindhunter/narcos先 比較中意懸疑同劇情行先既劇 另外隔離有個講紀錄片既post都好正

Netflix Picks up Kim Jee-woon’s ‘Wolf Brigade’ (EXCLUSIVE) dlvr.it/QbqHRq

Netflix has acquired nearly global rights to “Illang: The Wolf Brigade,” a new action thriller from leading South Korean director Kim Jee-woon.

The film, previously also known as “Inrang” is a live action adaptation of 1999 Japanese-made animation “Jin-Roh: The Wolf Brigade.” Set in 2029, it follows the actions of a special forces squad set up to quell a terrorist sect which opposes the formation of a joint government between North and South Korea.

The streaming giant is understood to have picked up all rights outside Korea, but it has not yet revealed a release date. Its holdback is likely to take into account both the Korean theatrical release, through Warner Bros. starting on July 25, and the film’s recent selection to play at the San Sebastian festival in September.

睇左魔女羅米娜

除左條女有露點
我無COMMENT

露點重要遠鏡

有冇人有睇good girls

你都睇哂拿?

岩岩完prison break 打算開Dexter
但睇咗6集就覺得好慢 我明佢個心理好創新 做集集都講佢有幾咁無感情 又要扮正常人睇到好悶
想開Luke cage 大家睇過覺得點

PR好重要
Netflix仲專登整個emmy拉票活動"FYSee"

呢個list一定好長
盡量避開科幻片 Bright, MUTE...

Luke cage 幾好睇
不過節奏慢 文戲居多

"The Umbrella Academy"

The series will adapt the first storyline of the multiple-part books, which takes part in an alternate history where John F. Kennedy was never assassinated. In the story, Sir Reginald Hargreeves (aka The Monocle), an extraterrestrial who is disguised as a wealthy entrepreneur, adopts seven super-powered children and trains them to save the world.

Stranger things S3

Coming Soon: The Starcourt Mall! | Hawkins, Indiana

All About The Washingtons | Official Trailer [HD] | Netflix

Cable Girls: Season 3 | Teaser [HD] | Netflix

Narcos Mexico, coming this year

netflix電影原創幾乎都係伏

今年堆劇 得dark係比較高質

Steve 聽日comic con唔知有無新野睇

想John plan,想問下點搵佢個節目表？

Marvel’s Iron Fist will return to Netflix on September 7 for its second season.

狂煲prison break中

無眼睇

Insatiable | Official Trailer [HD] | Netflix

Marvel’s Iron Fist - Season 2 | Date Announcement [HD] | Netflix

你講既呢套仲要唔係美劇

同幾同意
好多個節奏好慢 唔吸引人追落去

節奏還好la, 個零鐘
最弊係好多都trailer 吹到好大, 懶有創意, 但睇落好普通好似hktv拍咁

明明應該有budget 拍.. 唔知點解硬係好多爛片

其實係唔夠budget，但要扮到荷里活大製作
寧願佢學下amazon拍下小品野，成本低好多
至於劇本問題，就要問下負責評審個班人發生咩事

根本成個荷里活劇本荒
好既故事唔會走去做流媒
會想係戲院播

chrome係咪就算唔係香港區都有得用外掛睇中字？

有無人有睇jack whitehall: travels with my father

岩岩睇左一集 個主持帶埋自己勁mean又勁固執既老豆去東南亞旅行
幾好笑

睇左 好好睇
佢地d互動好好笑

擺得netflix上九成九上映唔被睇好會收得

nowhere boys有冇人睇

有冇人睇你的孩子不是你的孩子？第二集結局唔係好明

better call saul

有啦？

有什麼不明白？

From nuclear tourism in Japan to Pablo Escobar-inspired tourism in Columbia to frontier tourism in Turkmenistan, David visits the world’s grisly and offbeat destinations, meeting travelers drawn to them, and the people telling these stories day after day.

Dark Tourist | Official Trailer [HD] | Netflix

Sound good

做過幾次白老鼠，好難受
浪費時間

噚日睇咗set it up, 又幾好睇

D戲真係更新得好少，仲要陰d陰d落架，明明之前見過依家搵唔返
再係咁落去真係要轉會

Zoey Deutch

我自己都覺 但重有咩會可以轉

原創戲暫時睇過呢幾套都唔錯
Okja
Annihilation
First They Killed My Father

仲有幾套上網評語幾好,不過未睇
Mudbound
The Meyerowitz Stories

小品其實好多,不過冇睇唔知伏唔伏
Happy Anniversary
To the bone
Fundamentals of Caring

我都唔知
到底市面有冇其他選擇，即pay即睇免簽約

To the bone 虎頭蛇尾，冇乜戲味似紀錄片
但最緊要有Lily Collins 冇佢我唔會睇

始終啲電影唔同劇集
大部份都係細budget
同平時睇慣啲大片爭好遠

其實視乎你係咩類型觀眾
想睇popcorn movie就唔好睇原創
原創有好多小品／實驗作，幾耳目一新

Annihilation好好睇，機械姬編導結合科學理論同懸念
Tallulah，探討何為母性，Juno後傳
ARQ，低成本科幻，雖然都係講Loop但情節幾出色
Spectral，最佳原創科幻電影
The Ritual，北歐神話驚悚片
Okja
Cargo

想8掛下大家習慣睇中定英字幕 有時有d劇講d野太專業or唔太生活化 全英會有d唔明

唔明點解佢唔出中英雙字幕
講真我習慣咗睇網上版啲中英雙字幕學英文
搞到每次subscribe 去睇啲劇都好唔慣
有時係隻隻字都聽得明但就唔知成句加埋係乜意思
啲proverb 同idiom

正野

唯有iTunes、Google Play買電影
Netflix呢個價錢算係咁
其他平台又唔見得好過Netflix

Google外掛幫到手

To the bone其實唔錯
只係結局弱咗啲
帶唔出信息
但Lily Collins夠正

GOTG animation ?!

The Dragon Prince | Teaser [HD] | Netflix

Disenchantment | Official Trailer [HD] | Netflix

日本動畫名言匯集

Netflix 在新宿地鐵站舉行的動畫名言展出活動，特別影像中收錄100句日本動畫的經典名言。
「我的名字是惡魔人」（惡魔人crybaby）
「連我爸爸都沒有打過我！」（機動戰士高達）
「和我簽訂契約，成為魔法少女吧」（魔法少女小圓）
「聽說櫻花飄落的速度是秒速5厘米」（秒速五厘米）
等經典台詞。

Ellen Pao memoir adaptation among 7 new Shonda Rhimes projects for Netflix

Pizza 果幕
簡單得黎個feel好正

但係iTunes逐套買好減低睇既意慾，同埋overall會貴好多
我寧願Netflix收貴一倍，補齊d戲仲好，依家感覺上佢收完錢就硬推自家製作迫你食

Netflix買出面非原創電影質素正過自己原創
尤其係扮大製作嗰堆原創電影 大部分都好伏
反而小品睇過幾套都唔錯

係影展買嘅片幾好

睇marvel 咪抵

一DD啦 等緊黎緊套人狼

不了

香港會唔會上Babylon Berlin

香港官方有冇UPDATE LIST
或者邊度有最新資料發佈？

明明記得有Missikn impossible
想睇第6 前重溫之前果d, 但尋日揾極都揾唔返出黎，應該落左架了。

轉咗會去咗Amazon prime

超時空保衛團好好睇

落左啦屌 越黎越搵唔到戲睇

你地用PAYPAL比錢定信用卡?無知一問PAYPAL係唔係比較安全?

loney island 前年舊作popstar: never stop popping 架已上, 香港無上過,
諷刺美國流行文化, 唔少明星客串, 好好笑. 快啲快啲快啲睇

感覺iTunes比較安全

屌不赦島落左架
唔怪得個LIST 好似縮左水
落架通知聲呀屌 真係日日咁得閒煲咩

佢地brigsby bear好好睇

‘ROMA’: Alfonso Cuaron Shares First Look At Venice-Bound Personal Drama

我好奇係所有地區既NETFLIX都係咁 會無神神落架
定係得香港咁濕鳩
成日未睇完就冇左

全世界都係咁

大家可以轉新icon喇！

New Profile Icon | Netflix

有無人有睇雙層公寓

有專post Tim la

Venice to Debut a Record Six Netflix Projects

Alfonso Cuaron returns to the Lido with autobiographically inspired epic ROMA in competition.

Paul Greengrass will debut 22 July in competition. The film recounts the right-wing terrorist attacks of a lone wolf in Norway, which resulted in 77 deaths.

And the Coen Brothers' first-ever digitally shot project The Ballad of Buster Scruggs is an anthology Western starring Tim Blake Nelson, Zoe Kazan, Liam Neeson and Tom Waits. It will also premiere in competition.

Alessio Cremonini's On My Skin will compete in the Horizons sidebar as the opening film. Starring Alessandro Borghi, Max Tortora and Jasmine Trinca, the film tells the horrific true story of Stefano Cucchi, a man who died in Italian police custody.

Netflix will also debut the hotly awaited final project of Orson Welles, The Other Side of the Wind, nearly 50 years after it began production in a special event at the festival.

The event will be accompanied by Netflix documentary They'll Love Me When I'm Dead, directed by Morgan Neville, about Welles and the journey behind his final film.

四部電影，一部劇集，一部紀錄片
估唔連劇集都可以入競選單元

高安兄弟嗰套劇變咗做一部anthology film，132分鐘

我記得本身係六集迷你劇
咁內容有無改變？

唔清楚

指定倖存者
好唔好睇

我覺得一般

幾吸引
琴日睇咗兩集

Season 1 前半季幾好睇，後半季就一般啦
Season 2 麻麻地，睇到一半棄左

同意！開頭講條友無啦啦變咗政府最大粒，要學點外交內政呀咁，幾好睇。

陰謀條線好睇 政治條線唔好睇

沉默的天使呢？琴晚睇到啲小片段好似好刺激咁

默

Altered Carbon 續咗第二季
劇中Takeshi Kovacs一角將由Anthony Mackie接替Joel Kinnaman飾演
男主角換咗人

唔係掛

Netflix Acquires Andy Serkis-Directed ‘Mowgli’ From Warner Bros & Plans 2019 Global Streaming Release

To All The Boys I've Loved Before | Official Trailer [HD] | Netflix

extinction伏唔伏

點解oitnb新一季香港netflix咁少宣傳咁

同問

正～ El Chapo有新season

跟小說咋，咁佢真係換左個黑人 sleeves

跳住黎好快睇左一次， 個twist位都有驚喜既， 但係知道左黎諗深一層， 差唔多既橋段唔係第一次拍 只能夠講係合格成套戲

香港又贏

好正常喎，睇完S1都知唔換人拍唔落去

啱啱上咗幾套邵氏嘅戲

今日一次過睇左8集

超好睇
好鍾意魔幻現實主義

日本咁多嘅

Mind hunter 好正

認真，final space好正，一日追哂

跟本同PS4 某隻game 既setting 一模一樣
我覺得直頭係隻game 既第二集

咩game 冇打開機
睇過既netflix原創電影都係伏， 真係稱唔上好睇， 唔知點解

唔講得， 一講會劇透晒

邊套？

宜家先由S2 開始追返

神聖遊戲好睇
追埋 El chapo 就開始睇

仲有泰國套雙猴記

Sense8 無人講？

Terrace house part 1
個model 妹 好正

有無兄弟有睇

早排個Netflix 突然畀人改咗個email
但又真係只係改咗個email
pw, payment 嗰啲又冇改
唔知做乜9

final space真心好睇
初頭諗住佢好似rick and morty咁漫無目的咁搞笑
外加少少劇情
點知原來係劇情卡通黎
一追左就停唔到直落10集
中間有搞笑但係結局又唔係
絕對要睇

另外
佢renew左s2
好期待

係, 預告都遲幾日先上
開播連講都冇講

#Ozark Season 2 is coming and you are not prepared — NEW TRAILER:

Emma Stone & Jonah Hill’s thought-provoking limited series @ManiacNetflix — directed by Cary Joji Fukunaga! — will premiere September 21

琴日都睇哂 但已經完左又唔續S3

我原本都以為係rick and morty 咁

一口氣睇曬 el chapo S2
Los Zetas 架裝甲車真係

好好睇,仲回味緊既美劇

有冇人有睇shooter

依家越吹越大
btw佢條女同佢老豆個二奶好撚正

我鍾意呢套多d
r&m 憤老
final space有劇情有張力

仲追緊Alienist

Good News!
NBC會拍兩小時結局

Juana Inés 好好睇

Rick and morty 緊湊好多
睇完再睇Final space 覺得好慢

多咗咁多港片 有星爺 劉華 無間道 黑社會

姐係唔會再拍落去？ 最後呢2小時就冇？

係
不過本來係乜都冇，依家爭取到2小時結局，算係咁

black mirror fans

我覺得幾好睇 點解會咁

真係咩，我見好多人都推介，但我睇到第六集都仲好撚悶

月尾ozark s2
下個月maniac

suits第七季又會得十集，爭六集咁奇怪嘅呢

哇屌有頭D睇呀

有紫霞仙子呀。 娘子睇耶蘇啦

王妃已經冇再同男主角kiss, 以前集集咀

Extinction都未擺脫到Netflix電影魔咒，最憎啲蠢女人累事，細女快啲死左佢

有塵世最痛苦

成季都係神仙，零柒事

岩岩發現連至尊寶都有得睇，正 #yup
終於可以有高質少少既舊港產睇下，不過字幕好撚on9

Finally space 堅好睇喎， rock and morty 感覺集集唔同故事，無finally space 咁緊湊。

真心推介finally space 同希望有season 2 啦

我睇左下直情熄左個字幕佢冇咁嬲

[電話聲]

[動感音樂]
應該真係比聾人睇

係港產片先有呢味野
尋日睇黑社會都見到

美劇啲英文字幕都有

無人講
Modern family
Homeland
Sons of anarchy 已上架

好難頂啲劇成日有啲蠢人累事壞事，美劇最鐘意安排呢啲女人角色

其實有咩咁好笑
人地係設計俾聾人睇
外國戲/劇幾乎全部都有

我知 舊膠係比笑既人

睇完Glow ,S1 要慢慢入局
S2 好好睇

你的孩子都幾拖

淨係睇左EP1

超拖睇左ep1&3有啲悶

嘩屌，modern family睇到s5費事上網搵停咗，netflix竟然有，好開心呀

睇咗幾套fast and furious

就黎睇晒Brooklyn 99
有無其他類似既劇介紹

Friends

Rick and morty 一集講一個adventure嘛
所以覺得final space冇咁快
各有各好

我都係鍾意rick and morty 多啲，但都想繼續睇final space s2

好想快啲出rick and morty s4

Friends 睇過
唔知係咪因為太舊 同埋有d位我get唔到
搞到無乜心機睇

This is some multi-reality brain magic shit.

Emma Stone. Jonah Hill. MANIAC. September 21.

Maniac預告

美劇露鳩碎料啦

Youtube版

好睇？

估唔到有Modern Family 同 Homeland
兩套都有追

homeland 睇到brondy死冇心機追落去了

屌你我睇到 S01 Ep2 ja

冇所謂，佢都係死完又死

#HouseOfCards. The Final Season. November 2. 🇺🇸

好好睇

睇完來自pk星的你 女主好靚

超正

有無人睇Dark Tourist
個主持真係唔要命 應該就死

睇咗一集先知個主持係拍紀錄片tickled嗰個記者,
tickled netflix都有, 一樣都係玩命, 不過係為咗查明真相同對抗極權, 好癲

Sense8有時會悶，但有啲抒情時刻真係世界級

Sense8 超級正 神劇 睇到抽離唔到
好想繼續睇佢地8個一齊拍落去

福射都夠佢死

冇左Kevin 仲拍黎做咩

個結局有啲爛

正，有Better call Saul S4

可能我expect佢係好緊張刺激嘅個d打鬥片

純粹中意睇真槍實彈既劇 好好睇

The Innocents: Little Secrets | Official Trailer #2 [HD] | Netflix

August 24

netflix 呢排有埋modern family

琴日仲見到有周星馳套西遊記同頭文字D

諗住睇下有咩戲先買
有無邊到可以睇到香港netflix有咩睇？

買左扣錢前既第一個月免費，唔啱睇咪Cut，唔洗錢

好耐之前買過次啦
而家買佢要扣錢
所以想睇下d戲update成點再決定

netflix賣點係劇, 只想睇戲會失望

睇左Suits未？

好好睇，睇左中亞果集講核試場游水，真心痴線

Maggie Gyllenhaal’s “The Kindergarten Teacher” — written and directed by Sara Colangelo — will leave you shaken. October 12

嘩屌有呢套

睇到最尾果兩集
暫時未有一集癲得過中亞

輻射去到7點幾 真係痴撚線

加左homeland
屌你中文名譯左做暗戰

有時中文名好快睇到好怪
點解唔係封面加埋英文

我睇簡介.咁熟... 再望中文名 ,R 晒頭

請問一下手機版可唔可以有雙字幕

睇左 the end of the fxxking world
覺得好正
有無類似既作品介紹
短既 SERIES 又創新

電腦有得雙字幕？

有 但要下戴舊野

手機版就⋯我都想知有無得雙字幕

鬼嬰廟 個女主角好正。

今晚研究下先，唔該巴打

用呢個， chrome 附加功能到，好簡單

未呀 正？

正！

Dark tourist 好好睇
仲有冇d類似既推介下

有周星星套西遊記

今晚睇先

有冇巴打知點解我用Vsia定Mastercard申請acc都話我「您嘗試使用的付款方式似乎有問題」？

利申︰兩年前申請過，但今次係新email新信用卡。

套LOVE都幾好睇
愛情+笑片

失踨男孩 幾好睇。

闇 好睇

有modern family

但係冇season 9

本身以為港產片

屌宜家係咪冇晒有關醫生既劇睇呀
岩岩屎忽痕諗住搵黎睇
HOUSE同CODE BLACK 我記得之前有
但已經搵唔到

NETFLIX新手
想知分別有咩電影同劇集必睇?(除咗驚嚇,乜類型都得 )
睇完第一頁,但見好似冇咩重點推薦,所以想問下
THANKS!

大台都係用呢個名
btw 我用呢個名search完之後走咗去睇劉德華+劉青雲拍嗰套

想知 D 戲係咪係落架
印象中有 MI 系列 想追返 但已經搵唔返了

係， 成日都落

想睇番ocean eleven 都冇左

睇咗印度劉德華套PK, 破除迷信都可以拍片, 真係笑聲救印度

苦海

NETFLIX不嬲都係定期換一批

Perdida

Alexander Skarsgård.
@jfreewright.
@RileyKeough.
Hold The Dark.
Sept 28.

終於睇左BVS，成套戲最好睇真係WW正式出場之後幾分鐘

屌佢老母上網同客服講叫佢幫妖怪手錶加番中文字幕佢同我講咪有普通話聽囉
我同佢講香港人唔撚係一定識普通話
識都唔一定想聽
睇動話梗係聽日文睇字幕嫁啦

我見到閃電十一人有繁中， 佢老味妖錶得英文字， 仲要得一季

我就係妖怪手錶無中字走左去睇閃電十一人

痴線 無間道1突然下架

有無人有睇真人show? 求推介
目前追緊 realove

有無咁快

岩岩睇左套舊戲Primal Fear,Edward Norton 同Richard Gere都好好戲

有得睇喎

新加坡呢邊無咗....

iron man thor 戈啲係咪下左架？？？
定本來就無上到架 我見上邊啲人話有

而家淨係比老婆睇流星花園

仲有得睇wo

岩岩睇完The OA覺得中左伏
有冇人討論下

呢排多咗好多泰劇

有無人睇左 I am a killer
唔係幾敢睇

搵極到無 美國先有？

Netflix Is Now Playing Ads for Its Original Series While People Are Binge-Watching

劇情好慢 似一個好長嘅mv多過劇
本身鐘意睇lgbt 又鐘意某幾個演員 都頂唔順

香港都有wo

我覺得呢套野睇支線仲好睇過主線
爸打覺得慢係唔係因為鍾意睇主線

覺得無講過啲咩同無咩深度 唔係話好差但太多好過佢既劇喇

有咩類似既劇推介

我同你一樣啊
睇到第7集頂唔順 完全唔覺主線有咩進展過
每集就係睇D人點樣互相影響
但D人話咁樣就已經好好睇 我R撚晒頭

orphan black算類似 (in terms of cinematography同講family)

我講好過係指netflix平台上有好多更值得擺時間睇嘅劇 eg bcs mindhunter oj simpson

煲左成日港產片，黑社會、無間道，真係好睇到

十年影評冇得留低 Netflix 移除影評功能

我們上月中報導過，Netflix 宣佈將會把觀眾的影評移除，這安排日前終於落實。過去 10 年 Netflix 用戶的影評，無論是好評還是負評都一概冇得留低。從此觀眾在觀看新節目前希望先知道評價，或跟其他觀眾交流，可能要到第三方的評論網繼續。

對於習慣使用手機和平板觀看 Netflix 的用戶，影評被刪除並沒有多大影響，因為影評一向只在網頁版出現。使用手機和平板觀看的用戶越來越多，這亦是評論功能使用量下降的原因。Netflix 移除評論功能的原因，有分析指跟網民惡意負評將個別節目分數拉低有關，現時他們有一個配對系統，基於用戶觀看過的節目去作出建議，因此影評功能不再是用戶選擇節目的依據。

聰明既做法

the end of the fucking world
出第二季了

Teen titans go 廣東話配音幾生鬼

咁都出到第二季？

Netflix多唔多日劇睇？想睇新垣結衣啲劇

原來有plugin可以中英雙字幕
正

link

firefox唔work

原來撞高清add on work

有冇人用windows 7+firefox係得？我用唔到

我win 10, 不過你你可以check下有無撞野

我已經無用1080p addon 再閂左Adblock
但用chrome又得

for computer only?

冇結衣 同唔多日劇

套新劇the innocents有guy pearce

fuck仲諗住join plan煲house

完全唔想睇個女人

The Innocents好似幾正咁

Outlaw King | Official Trailer [HD] | Netflix

Hell or High Water 導演執導

American Vandal: Season 2 | Official Trailer [HD] | Netflix

Hold The Dark | Official Trailer [HD] | Netflix

終於睇咗HER
真係好正又有點傷感

有冇人當WINDOW APP/ EDGE睇4K FULL SCREEN, CLICK去第二個MON既CHROME果陣, 個FULL SCREEN會縮到最細

俾番Kevin 我睇啦， 戲外戲內都係壞人先好睇嘛

有最新嗰集叛諜追擊睇

想睇下佢可以點寫死Frank

原來how to get away with murder season 4 上左架

我就覺得反正套野都越做越唔好睇
轉Claire POV玩埋最後呢季都冇壞
起碼有d噱頭

套野頭兩季係神作
但拍到依家咁，完左都唔會覺得可惜

利申：本身都唔鐘意睇claire

見到有新版流星花園，就睇下
屌啦，點解咁撚多原創劇情，係到玩on9廚藝比賽，仲要勁多殖入式廣告，勁似睇緊宣傳易

有打雀英傳睇

我想問 Brooklyn 99 有冇得唔由season 1睇起 因為season 1 啲拍攝shooting 好怪 佢會zoom前但好震 劇情唔錯 但睇到好暈

Jeremy Saulnier
但係 Netflix 今年堆原創電影暫時都係套套都唔掂

Hoc得頭兩季好睇 睇到第三季忍唔住棄劇

佢上兩套戲都好好睇 但唔應該對Netflix原創電影抱任何期望

想問有冇3d戲

“The Haunting of Hill House” will officially open its doors on October 12 — FIRST LOOK:

First Look at Toni Collette’s “Wanderlust” — a new six episode series that looks at how we build and maintain happy relationships — will premiere October 19.

Nicole Holofcener wrote and directed a new movie starring Edie Falco, @conniebritton, and Ben Mendelsohn. "The Land of Steady Habits" comes out Sept. 14!

The Land of Steady Habits | Official Trailer [HD] | Netflix

黎緊呢幾個月netflix電影確實好似好勁

高安兄弟
阿方素
David mackenzie
有套講挪威層殺
導演死左要籌旗果套
Enough said導演
Sandra bullock

有冇人有睇Lily James 套原創戲

套Final Space實在太好睇喇
一日之內追晒成季

碳變個尾收得差，大逼供就算

套齊木係用咩人配廣東話 同VIU 唔同
有自己廣東話配音班底?

睇左3集, 頂唔順

想問下邊個地區啲劇集最齊？

而家睇緊12 monkeys

係香港睇完s1轉左英國睇，但係都唔齊season

又有印度劇上

想睇呢套

Tamara Jenkins’ “Private Life” starring Kathryn Hahn, Paul Giamatti, and Molly Shannon premieres October 5

佢係咪想寫方中信呀屌？

又有新片上

有咩片

Iron fist season 2

想扮the office 咁紀錄片形式
睇睇吓就慣 之後啲season 無左呢個effect

點解black mirror season 4 之前好多人負評?

睇左一集都唔係咁差姐

比起s1-3真係失色不少
得Black museum 同us callister 好睇d

better call Saul 回晒塘

鏡頭運用仲係一流

因為有d人覺得唔扭橋就係爛

今日有ozark s2

但故事悶到禁電話....

luther. homeland好睇
好似好多好評

睇緊黑鏡同女子監獄

成龍來了

The Mummy

正，炎酷鐵！

ozark 值唔值得睇?

可以睇返聖鬥士星矢

luther 好好睇，個人認為女主角嘅演出比男主角更值得攞獎

第1，2隻必睇，再加埋The Scorpion King就無得彈
第3隻必唔好睇

百變小櫻都有

第一季嘅節奏感有D問題，睇得出佢係有D想跟breaking bad/ better call saul 果種慢節奏式嘅畫面感，不過有D眼高手低
第2季完美禁改變個拍攝手法，用番普通嘅形式黎講故事，成個故事流暢哂
尋日一野睇哂第2季10個鐘，兩個字︰享受

咁要睇下!!
thx bro

ozard

求救
我部電腦連落屋企個wifi用browser
用電話／ipad 既browser都上唔到（用電話data先上到）
個網寫住
Netflix Site Error

We were unable to process your request.

Please go to the Netflix home page by clicking the button below.
但禁完個制又無反應 仲要係無比error code我
試過打去網絡供應商reset我個network， reset wifi router ，重開電腦，del晒browser d cache都搞唔到
有無巴絲試過咁 可以點解決

仲有冇啲好似Brooklyn 99呢類短短地嘅劇介紹 近代啲嘅

呢套好睇
好似話係Netflix 最多觀看次數既非英語劇

Dark tourist 好好睇
一日就追曬8集

do姐好似之前都有介紹

個人習慣左dual mon，一邊播住netflix一邊做其他野

一播非英語系列就仆街，完全聽唔明

會唔會太多成龍

多返d經典粵語喜劇
好似家有喜事 開心鬼 最佳拍檔 呢d就正

唔好盲反, 佢以前既舊戲好值得睇.

無反呀，覺得多成龍姐，多d 周星馳重正

一睇睇到唔睡
節奏好流暢

btw 班女

睇完
難得一套無爛尾既劇

啱啱睇哂
係中間有啲拖
但整體好撚正
依家又開始返冇劇睇既狀況

The Big Bang Theory,
Netfilx有但香港無上架

B99 s5
27/9

太好了 終於有

Bojacl horseman s5 sept 14

真係開拍了
但佢會唔會太大隻

啱啱睇咗第一集 你的孩子不是你的孩子

!!!!!!!!!!!!!

呢套嘢真係好撚黐線
一個支持浸浸嘅黑人警察屌緊個變性穆斯林，個變性穆斯林就幫個反墮胎、支持同性戀嘅納粹女人非法墮胎，曲線屌啲大愛左膠屌到啪啪聲

正

Sony電視連netflix係咪有bug 成日出error

有無劇係講壞人 想睇

Animal kingdom

American vandal有第二季呀

上咗black swan

忽然間上咗加勒比海盜1-4

呢套咩黎

史上最差差館
套野真係痴撚線

點解冇左鐵拳俠？

Netflix renew 左Designated Survivor Season 3
仲會換埋個show runner
原本我睇到S2一半已棄，依家可以觀望下s3拍成點

呢套已經爛爛地，直接再拍24啦不如

睇左兩集半都未知佢想點, 演技又爛, 係咪棄得

之前起netflix 追開the 100
但最新season Netflix 無
請問有無巴打知邊度上網可睇高清？
比錢都無所謂

慳返啲時間

用Chrome睇netflix
個plugin [netflix 1080P] 同 [NflxMultiSubs] 有衝突唔可以同時開

有冇咩Plugins 可以1080P + 雙字幕 + 可調節播放速度?
求推介

NflxMultiSubs本身有話開左1080p 所以先會撞

NflxMultiSubs 佢講就講有啟用 1080p 高畫質播放

不過我開佢果時，用ctrl shift alt d 都係show 1280x720
ctrl shift alt s 個video bitrate 都無4020選
睇個畫面又唔覺係1080p

係我miss咗set up d野?

有機會係開唔到1080p 因為唔係條條片都得
你可以交叉測試下

我係開Atypical 黎試，本身用IE/開plugin netflix 1080P都有1080P，用NflxMultiSubs就無1080
如果NflxMultiSubs唔可以強制令全部片升到最高質，禁就當佢無依個功能啦，SAD

點都好，唔該你先

屌你老母Netflix
頭先諗住開套真人版Bleach黎J下
竟然無日文配音
要聽其他配音

啱啱一開都嚇一嚇, 得德文同韓文, 咩事

冇日文 我都唔知仲睇唔睇好

無心機睇了

[緊張音樂]

依家有日文喇

詭屋得第二集？
如果無睇過第一集睇唔睇得明

以為咁ON9唔比聽日文
原來係整錯左

Shooter s3個結局做乜撚野

有冇人睇左Atypical season2
好似s1好睇d

連續睇左五集好五 想問下第二季值唔值得睇

好睇喎，尤其最尾嗰集

其實唔差既
Btw佢家姐真係幾靚

American vandal s2

用2日 狂睇

好快睇晒 一集得半個鐘多啲，我諗應該有s3掛？！s2最尾Paige

你唔係都冇咩劇好睇架啦

睇

今晚想睇下電影, 睇佢有乜片又要逐下逐下撳, 廢事搵, 有冇推介, 除咗鬼片動漫卡通片

套Shooter岩岩完左要等下季 好慘

重有？

佢個結局咁樣應該有

想買Netflix
大家覺得正唔正

真係唔出好過出

睇完紙房子
好好睇

冇左interstellar?

趁打風睇完套A計劃, 係幾好睇嘅

啱啱睇晒，好正

紙房子女主好正, 好有心機追套劇

兩日睇到第二季第二集....東京真係幾正

有冇人有睇Cable Girls

用chrome 既extension

netflix會唔會上the gifted?

fox唔係有自己平台咩

Insatiable好好睇

兩日一口氣煲完S2
最後Casey... 好想睇落去

netflix出咗套講女權嘅紀錄片!!

政治工具:美圖女權深思

國定殺戮日得第三集, 移動迷宮得第一集

咁講真 移動迷宮睇第一集算啦.....

Emma Stone套野係咪就做?

唔會啦 black lightning 就應該會

今個星期五

有冇人有印度片sacred game?

冇人睇過 之前聽DO姐介紹........

iron fist 真係膠到無朋友....

套The Haunting of Hill House好似幾正
Creator: Mike Flanagan

American vandal season 2 玩屎真係好好笑 仲好笑過上季

聽完佢介紹睇左
無佢講到咁撚正

原來麻麻咁我唔睇呢套啦
我都係聽佢介紹money heist先睇

覺得普普通通, 唔伏
無野睇可以睇下

不過佢行內人既角度可能係有唔同expectation

我覺得好正
初頭驚好多婆媽情節
點知冇
劇情仲比想像中盡

上咗code geass

睇左一集覺得好作狀

有冇人知點解成日都load唔到啲片 卡喺20%

有冇巴打有睇美國高中破壞事件

可能好old news,但係想問下win7係咪淨係睇到720P?
同埋想問下1080P係要買78定93蚊個plan

兩個plan都睇到，win7要睇1080p netflix嘅過要用ie先睇到

佢淨係寫高清我以為得720p 4k我又用唔著
原來win7都睇到1080,thx

有無人有睇shooter

個結局好撚sad

Daredevil就出season3

屌，出名果d經典大片睇過哂，睇其他d電影成日中伏，睇10套中足9套

港澳區嗰啲戲好多伏

啲打鬥畫面拍得好正

第一次睇黑鏡都幾正

睇返成蟲套警察故事 佢當年真係好搏

Money Heist係就係幾好睇，但始終唔慣睇一套全程用自己唔識嘅語言做嘅戲，太過專注字幕搞到miss 咗畫面

Wormwood好好睇

有得揀英語

Brooklyn 99 出左Season 5

部電腦CPU太舊出唔到4K,
display同mon都support
最後唯有用PS4 PRO出到4K HDR

netfix 有咩戲邊睇？

佢推介果d 都唔係好岩睇

Sense 8

唔知係咪wow 左

billions 出左season 3

點五步

點解睇唔到inside no.9嘅

有冇人有睇日本套switched

500 days of summer

我買左隻chromecast 4k
但netflix其實4k資源唔多

最撚衰冇權力遊戲

HBO 點會賣俾你

最衰HBO香港市場冇得單獨買

多片過Netflix ?

啊啊啊

Netflix is set to produce new Chronicles of Narnia films and streaming series, according to a press release on the official Chronicles of Narnia Facebook page.

“Under the terms of a multi-year deal between Netflix and The C.S. Lewis Company, Netflix will develop classic stories from across the Narnia universe into series and films for its members worldwide,” the press release reads.

Narnia 童年回憶

即刻要睇番

裝hbogo啦

有冇劇場版？

其實tv 版 人地日版Netflix 一早有

TV版黎

The Haunting of Hill House 10月12日NETFLIX 點睇? 好似好恐怖

“Black Mirror” fans might not have to wait until 2019 to see new episodes. The fifth season of the acclaimed science-fiction anthology series is eyeing a return to Netflix before the new year begins. According to a report from Bloomberg, “Black Mirror” will launch its new season in December. The release would follow a similar rollout for the show’s fourth season, which debuted December 29, 2017

屌，冇撚咗教父睇

想問知點樣可以有中英字幕？

Elite 好唔好睇

電腦睇可以安裝add-on

Rick and morty 冇咗第1&2季
第3季下個月冇
咁我續Netflix 做乜9

我係ipad睇

魔幻王國

Baki 日本動畫 超暴力

改DNS

WTF
!!! 我未睇哂

咁邊度有得睇

身在韓國，發覺呢邊netflix 多過香港版好多

點解香港Netflix 冇community睇，突然好想睇番

Netflix模式嘅弊病 幾有趣

要來了

我想問黑鏡第一季係咪只有3集？

Netflix will finance and release Steven Soderbergh’s film The Laundromat, which has been gathering steam through the year and searching for a studio. The film will tell the story of the journalists who worked on the Panama Papers story, with a cast including Gary Oldman, Meryl Streep, Antonio Banderas, David Schwimmer, Riley Keough and Will Forte.

睇左黑鏡幾集都幾好睇

Prime video有

Netflix更新緊？童話鎮同twd？

係

加左紅van

有冇人鐘意睇 世上最超凡出眾的家園
好鬼正

有walking dead睇加咩？？！

22 july 有啦

有d悶

好撚好睇

尋晚係netflix見到有新劇但係開唔到（包括twd）
唔知係咪會更新

'Ozark' Renewed for Season 3 at Netflix

估唔到呢套都出到三季

有無人睇左hold the dark? 伏唔伏？

呢套唔錯
係個偷野family太濕鳩

女主持趕客, 噪音

睇完都唔太明

睇完個預告都估到係呢類睇完都睇唔明既片

點解會有walking dead? 你係外國既netflix?

Japan has the most extensive Netflix library in the world, as per a recent study by Flixed.

Based on Unogs‘ data from 2018, Japan currently boasts 5963 titles in its catalog, beating out the USA — where Netflix was first developed — which has 5655 titles.

Completing the top five ranking is Canada (5480), the United Kingdom (5212), and India (4904). Hong Kong holds the least amount of titles with 2922 options, with Italy not far behind, having just 3080 titles overall. ...

呢個統計好似無台灣, 香港仍需努力

有無用緊expressvpn o既仲睇到
依2日block左我個expressvpn咩都睇唔到

香港唔會有walking dead

Walking dead 係Fox + 度

Netflix幾時有Brooklyn Nine-Nine第六季

Orange Is the New Black’ to End With Season 7

第六季都未拍

想問問各位巴打 同一個account 唔同國家 同時睇都冇影響嫁可？
因為打算同親戚share 佢係美國 但我未試過
唔該晒

Yes
快d到聽日 我要睇

請問有冇人用電視睇彈app 我用緊三叔電視頭先仲好地地 突然睇唔到

點解隔1個幾月冇上

上返又話免費1個月？

用sony 暫停再播會冇聲

Me 2 , 都係用三叔電視。

Me3, 琴日開始
改用遊戲機睇住先

你地用邊部 我MU7300

Riverdale S3兩集就死兩條友

有冇人知Netflix 會唔會有閃電俠第四季？
如果會有 幾時出？

The Haunting of hill house 好撚高質

今日兩套正野上架
dd同埋making a murderer

睇左半集睇唔落去，應該繼續？

我都係 但好似好多好評

tvq-pm-100 (5.6.1)

dd係咩

有冇人睇緊haunted? 第一集個男受害者好唔make sense

Luke Cage cut埋

有無D 一集一個故事類似黑鏡既劇集推介?

Cut得好
好悶

睇唔落去既原因係？
見好多好評準備開

John Whitehall travels with my father第二輯都好好笑

有d悶 但可能我睇個時太攰
遲d試下再睇

紙房子好唔好睇

詭奇怪談 正

屌 samsung電視仲係未睇到netflix

原來bodyguard過兩日有得睇

岩岩睇完maniac 好正

將dns改做8.8.8.8

去網絡設定到 改dns 之後搞點

睇緊atypical 幾正, 輕輕鬆鬆有得笑下個細妹又靚女

原來全世界都係咁

巴打改左之後再要搞啲咩

感謝巴打 今晚返屋企試試佢

冇 改左在重新連上網 就ok

今晚返去試下

問咗samsung CS, 要呢個星期五前出app update 先解決到

閃電俠咁好睇咩？

岩岩試完，改完之後上唔番網

剛剛收到samsung 短訊

“With the TV's Netflix issue,please follow the below steps to update TV's firmware version to 1204.
1.Format a USB device with selecting the system type as NTFS
2.Go to the official Samsung website ()
3.Search for the TV model then select Support
4.Connect the USB device to the TV then select Update Now in the menu (Menu>Support>Software Update>Update Now)
5.Reset SMART HUB after completing the update(Menu>Support>Self diagnosis>Reset Smart HUB)
For enquiries,please contact 3698-4698"

即係點, 用usb下載更新?

仲想聽日上bodyguard有得睇

係呀，要上官網download個ver.1204 File落隻手指度（記得要unzip 個upgrade.msd 係root directory）

Update 完1402後， apps 有埋prime video 睇👍👍👍

畀人打到成身子彈窿喎
唔係咁都有得返生呀嘛？

盲版 A quiet place

廢事搞轉左8.8.8.8就睇到

太多劇
追唔切

我都係
Atypical
Bodyguard
The Haunting of Hill House
Daredevil

岩岩開左 money heist 頭半集都已經好吸引

惡魔城第二季

有啲咩可以download既劇推介下 岩睇完momey heist, black mirror , b99,breaking bad
呢幾type都好正

用緊iphone app睇係咪無得雙字幕？

Renewed Season 3

無呀

Narcos

The haunting of hill house 勁好評價
但實在太忙無時間睇

睇完BB, 一定要睇Better Call Saul

終於有寶貝智多星

近排密密煲, 就黎睇到netflix冇哂野睇...
Atypical (睇完e1)
Bodyguard(睇完)
The Haunting of Hill House(睇完)
Daredevil(未開始)

睇幾套就NETFLIX冇哂野睇.........

講真netflix唔係好多野睇

放心
仲有好多有排追

上左 "今個聖誕無銀用"

有無歐洲古裝戰爭劇介紹
睇緊last kingdom但嫌佢戰爭場面唔夠勁

維京

有Zombieland

屌那星美隊3落左架? 前日仲想開黎睇

各位用咩比月費？

高安兄弟套新戲

Roma 見到百記賣緊飛

咩名

narcos

我先幾日睇左,,,,都唔好睇

希治閣迷魂記, 睇下舊街景舊車

闊別兩年終於訂返nextflix 主要用嚟睇daredevil 同narco
多咗好多劇/電影，但聽講好多係伏

netflix有無雙語中英字幕？

Netflix原創電影唔洗睇咁制

有冇邊套係比較值得睇

有無人睇左perfect strangers 既法國remake版？

新果套cam好過癮 原來imdb低分都有d好野

imdb d評分得淡笑 好多imdb 低分既都好好睇

好恐怖，online identity咁容易比人複製到

我得閒睇吓先

邊套 咩名?

有無人睇過泰劇"girl from now here"?

我都覺得幾好睇 睇到好心寒

有冇巴打想夾錢睇？

就黎追哂b99 唔係幾捨得 依排想揾定下套睇咩都無咩邊套俾到差唔多既感覺我咁

有冇啲講律師既片？
本身睇緊how to get away with murder
但想搵套係少啲drama多啲律師

上咗 hunter x hunter
(Btw old news?)

有無人睇左Netflix 自家製電影CAM（網絡紅人）？好似幾緊張

1月10出下一季

原來上面講左 得閒睇下先

好彩NBC執番黎拍

咁個live show 係咪即係間公司搞鬼?

Suits?

條女好好波

迷霧都幾好睇

好正

搵左好耐都搵唔到
勁鍾意B99

我都係 netflix好似未咁快有s6?
想搵套差唔多style得閒食野輕鬆睇下

Modern family？

試睇過一兩集
但投入唔到

睇緊sick note

netflix 有冇得較雙語字幕，即係同時間顯示中英字幕？ 想睇黎學英文

睇完B99 跟住睇family guy過下日晨
依家連family guy都睇完
Netflix得果三四季

唔知睇咩好

點解season 4 之後無update
人地history channel出哂season 5

F.R.I.E.N.D.S

same睇完b99好空虛 諗緊睇HIMYM定the good place

The good place睇左兩集
完全笑唔出...

個背景幾好... 可以拍到好on9

但係....
可能我睇得少 B99頭兩三集都悶是地
係Amy 撐下場

我都係睇左頭幾集 覺個背景幾好都有追看性 但唔似b99 20分鐘搞笑短劇

1922 好唔好睇?
Stephen King 小說, 但NETFLIX 拍

可能我睇慣左 South park, simpsons, family guy果堆
要B99果種先岩睇
唔想睇故事性

巴打想夾？

想

TG:HKGJL

medal of honor 好正

一般

睇左BODYGUARD 好正

Telegram 唔識點加人名

Maam

我add你啦

好型

有無多3個？

2019 春天會出新世紀福音戰士成套

My job is to keep you safe

好撚正

有冇人睇哂魔鬼神探？

聖誕有無咩劇或者戲

Mowgli 香港netflix無，陰公

有睇b99 每個角色都好正 最中意Gina

modern family 第一二季麻麻 之後都唔錯 節奏快 有啲串位 Joe BB

good place 都ok 有反轉

仲有無類似介紹？
有睇過吓tbbt , it crowd 不過唔係好中意有笑聲做特效嘅劇

睇friends

21/12 上果套Bird box好似幾吸引

多謝netflix，啱啱又睇多次風暴嘅中環大戰，好好睇

我仲未睇過頭D 可以喺度睇埋

我的英雄學院出左第三季

新出嘅fugitiva 同1983值睇嗎

原來有
Netflix 12月. 3套大製作

7/12 Mowgli
14/12 Roma
21/12 Bird box

排片排到戲院咁

有冇人呢排成日load唔到netflix話有問題？

冇
我用電腦睇

睇咗第一集1983，好正！

睇哂未知

我係samsung電視 食飯即刻冇野做

reboot個router

剛剛睇完The Pianist鋼琴戰曲，睇到心到噏埋 ，斷斷續續幾次先睇得完，以後都唔睇二戰戲啦

彈app定？

入到去play 個陣load唔到話有問題

我係sony電視，呢排有時要load好多次先入到app

有冇彈出個錯誤碼？

依家又話會留低
傳聞netflix洗左一大舊錢去挽留Friends
但我搵唔返條新聞link

Fuck Batman

好似又多咗堆港產片
有寒戰 盲探 奪命金

我sony電視早排都有 reboot router就無再見到

或者可以喺說明支援嗰度 重新load一次

仲有黃金甲

泰坦一月上

Travelers seasn 3 終於要上
等左好耐

應該要睇埋 Schindler's List

有冇人夾NETFLIX, 夾開個FD棄左

有無睇校園風暴

其實點夾 一直唔識

1983睇到有d亂 有冇人可以講下頭兩集 SB又係咩黎

頭兩季夠架啦，第三季打後都唔駛睇

德國新劇Dogs of Berlin
好似都幾吸引

SB 即係 波蘭國家安全部

煲完嚕，係咪會有第四季？

前日即刻翻煲左次盲探

睇完1983，幾時有第二季

超好睇 個iron fist 政權有d 似1984

the same sky 同 Deutschland 83
都好睇，勁鍾意冷戰片

係咪已經冇得用iTunes畀錢？

想問最尾個集呀警長入番間房係發生咩事 見鏡頭影住隻CD

有續集Deutschland 86

遲下仲有Deutschland 89

會唔會3年後先出

有冇人有睇戀愛巴士第2季？

阿勇代表毒撚命運

等緊呢兩套
"Kingdom" on Jan 25, 2019.
"BirdBox" on December 21, 2019.

好似好撚正咁喎

有冇巴絲有睇日劇 戀之月
講31歲女主角鍾意咗個15歲嘅男仔
好撚好睇 睇到好心酸但又明白咩叫現實

邊個做

又販毒集團, 真係睇到悶...

睇緊the end of the fucking world, 又幾好睇喎~~

日本出咗第4季啦咩

啲美術好靚

我意思就係會唔會有第四季囉？

榮恩個樣殘到

又有港劇

邊套

陽關道

有冇人有睇Sabrina?

個女主都幾靚女

日本一定會有，呢套而家係少年JUMP新枱柱黎。
只係Netflix會唔會繼續買就另一件事

好似話本身想俾viutv播，但太血腥出唔到街

期待呢套

Netflix 而家多唔多4K片
有4K 55吋電視 但仲係睇緊1080覺得夠清

唔多
而且大多數係Netflix Original劇集

咁有咩電視app可睇4K

有無Apple TV 4K？

70% 原創劇都係4K

有

Travelers S3幾點有得睇

除夕夜有得睇taylor swift reputation

最近戲院上左套”幼稚園老師”
Google Search USA Netflix上左
香港會唔會都有

香港做乜冇Mogwli睇

Cam個假lola其實係點呢

等左成晚無訓 Travelers s3 仲未有

Netflix香港彈出彈入
食屎啦

最尾

香港netflix無Medici: Masters of Florence睇

心靈的聲音好搞笑

啱啱睇完F is for family season 3

有夜行動物！
Jake

Line of Duty好唔好睇

點解冇人講呢套野, 睇緊第一集

準備睇season 4

有冇人有睇tidelands,??女主角樣靚身材正

travelers s3最尾嗰集 speechless

一日睇晒bodyguard
仲有冇近期好睇既劇推介下
riverdale 就唔駛推啦 睇到第二季悶到仆街

Line of duty好睇過bodyguard

有無睇過Luther?

冇 咩類型架

咁睇睇先

主角係英國刑事總督察，查案會做踩界嘢。

呢兩日又唔得 用電腦睇又冇事

netflix中文字幕係咪無得較大細？

依套好睇呀

The good wife

The sinner好睇

講咩？

好似下年出新一季

啱啱睇咗大追捕，張家輝sad

新出？

係啊，上星期好似都未有

Suit!

試下reboot router(如果有用)

有冇啲類似The flash / limitless/ sherlock嘅劇推介？

比較似Sherlock係查案又係英國劇，可以考慮Luther同Line of Duty

整張 Tap&Go

我估應該會

啱啱睇完Brooklyn 99 好好笑
想開下面其中一套 笑片巴打們推薦邊套?
shameless
it crowd
friends

幾時播s5 black mirror?

除左Shameless冇睇過
其他兩套都好睇
可以睇晒佢

比較鍾意邊套多D 話哂都唔短

shameless美版先好睇

Film, not episode
Rumour - 28/12

睇完Travelers,
好正

it crowd 我係可以笑到肚痛
friends 係輕輕鬆鬆

知唔知邊個vpn轉到地區，想睇godfather

Netflix個套唔係美版咩？

英黎

搞到我想睇埋呢套添, lonely christmas

好想睇the office

想討論下1983 睇左陣唔係好明
1983年單爆炸係咪一班想推翻Soviet union既人去做既?點解炸完之後個政權會每年紀念呢件事 同埋個男主角屋企人好似係Rebel既一份子?點解個男主角scan id個陣會show佢係爆炸案死者既仔女咁 同埋又會成日show返佢細個好可愛獻花個張相出黎?
個個ofelia係咪想做返推翻而家個polish政權既野?
懷疑自己要重睇 佢d英文字幕好似唔係好掂咁

陽關道好垃圾下

1983年單爆炸係咪一班想推翻Soviet union既人去做既?
>佢地想將波蘭脫離蘇聯影響力
點解炸完之後個政權會每年紀念呢件事？
>因為呢件事，黨好明顯鞏固咗政權。
同埋個男主角屋企人好似係Rebel既一份子?
>係呀，佢老豆係，老母私通美國人
點解個男主角scan id個陣會show佢係爆炸案死者既仔女咁， 同埋又會成日show返佢細個好可愛獻花個張相出黎?
>因為佢老母個老母係忠於黨，結果佢比黨同自己嗰個呀婆擺咗上枱，做咗國家宣傳機器
個個ofelia係咪想做返推翻而家個polish政權既野?
>佢地要真正既民主，而家嗰個同1984嗰個無分別，好似好自由，其實比人昅實晒。

Thanks巴打
其實我覺得佢題材好好 本身都好鍾意1984 但覺得佢可以交待得好d

有無人睇左birdbox

我睇左, 唔好有任何期望

睇緊

我都睇緊
個節奏好慢

netflix戲9成伏

吓

同 A QUIET PLACE 差唔多, 但設定好梗硬, 氣氛營造好廢. 開場好似幾勁, 之後無以為繼.

拖到好慢 由頭都尾都冇講係咩黎
靜係有啲音效 又唔知點解有啲人係免疫
覺得有危險但又唔夠刺激
總結 睇完唔知睇左啲咩

有免疫果D通常係痴線佬, 佢地思維同其他人唔同.
源頭似乎係精神病院. 我估係D痴線佬比鬼上身, 然後感染正常人. (遲下可能會有人跳出黎分析話係關宗教事 )
亦可以簡單地將套戲睇成一場 survival for the fitness, 結果生存下來既係

精神病院分分鐘都係西裝友作出黎
不過睇親netflix 既電影都係唔好咁認真

有無netflix stand up comedy推介？
睇左Ellen 同Ali Wong都幾好笑

睇完the innocent man
美國啲黑警真係一擔擔

outlaw king 幾好睇

睇完kingdom of heaven
有無d類似？或者係講騎士推介？

有冇消息Punisher S2 幾時會上?

12 Monkeys netflix得兩季既

有冇人有睇阿爾罕布拉宮的回憶？

有 係科幻元素包裝既愛情劇
唔好太大期望

點解love actually下左架！！

點睇derry girls

岩崎睇完haunting of hill house
好睇

其實邊到睇佢邊d戲幾時會下架

有無有聖誕氣氛嘅電影

Home alone

有
男主角幾好J

安眠書店仲有一日

放假睇下先

netfilx啲翻譯可唔可以唔好咁台灣化

又話有avengers 3?

味係， 影都唔見

新加玻人黎架， 你見佢請人都係station 新加坡就知

Dan 好似做完gossip girl 都冇乜拍過野

岩岩睇軍火狗有呢個字

幾時上過架？

ultra hd vs hd 分別大唔大

大啦緊係

去app store 訂閱項目就得

有冇人睇左 好想睇dan做痴漢

有無人有睇Diaberlo

套birdbox 伏到呢.....
其實Netflix d 戲budget 係咪去哂cast度？
用電視劇製作就求其交套戲出黎

我轉左PLAN CHROME都係播唔到1080P
用IE又冇問題搞乜

try try

有好戲既
最近Roma 咪正囉
高安兄弟果套都唔差

高安兄弟啫係邊套 ，btw dark tourist
幾好睇，一次過睇晒咁多集好爽

The Ballad of Buster Scruggs

Documentary 我麻麻

Netflix集中討論區 (6)

Setting較左UHD但播片都係唔清

no use

自己睇下

冇用繼續用番IE睇算